[一人一post] 連仔忍夠你喇, 幾時先ban 晒啲5毛? 屌你老母

連仔根本唔做嘢, 搞到連登5毛橫行, 5毛不斷干擾討論

反對5毛橫行嘅5毛, 不如大家一人一post 抗議連仔唔ban 5毛啦

連仔既然覺得5毛干預討論無問題, report 極都唔理, send 極email 投訴都唔理,
5毛洗晒版又唔理
咁你唔好怪我喺度開post.

#HKisGB

五毛唔係問題，熱狗先煩。。。

五毛都係問題

#HKisGB

幫你推 見你咁慘

五毛＝生化危機zombie
熱狗＝生化危機獵食者

自己友youtuber得閒可以支持下，而家仲有廣播劇聽tim

btw放縱五毛連仔全家武肺

前新浪微博內容審核員專訪：中共如何打造網絡“真理部”